
                      Queda claro que nivel efectos especiales deja mucho que desear! Fastidia los ojos! Fastidia las orejas! Hay chavas en la pantalla y podemos darnos por bien servidos... Una pena, por otro lado en general es un desastre... Escenario improbable (bueno ok es cierto que es una pelicula pero aún así), diálogos/actores de pacotilla, trillados... no llega muy lejos!  Tosco tosco entretenimiento para ver una vez (pero no 2) o como demo en nuestra pantalla HD 3D para impresionar a los amigos. Francamente porque no hacer solamente confrontaciones de robots SOLOS en vez de imponernos rellenos entre 2 escenas de acción?!?
        
            